# Pourquoi aucun onglet ne s'affiche-t-il dans le panneau du document (panneau de droite) lorsque je sélectionne un document ?

*Consulter cette page dans la documentation officielle de Zotero : [Why don't I see any tabs in the item pane after selecting an item?](https://www.zotero.org/support/kb/missing_item_tabs) - dernière mise à jour de la traduction : 2023-08-24*
{ data-search-exclude }

Si vous ne voyez pas du tout le panneau du document, c'est que vous l'avez tout simplement fermé. Vous pouvez le rouvrir à partir du menu "Affichage" en allant dans "Affichage" → "Mise en page" et en activant "Panneau du document".

Si vous voyez le panneau du document mais pas d'onglets, c'est que vous avez sélectionné une pièce jointe ou une note dans la liste des documents de Zotero. Les pièces jointes et les notes n'ont pas de métadonnées bibliographiques complètes et ne peuvent pas avoir d'autres documents attachés à elles. Aussi vous ne verrez pas les onglets "Info", "Notes", "Marqueurs" et "Connexe" lorsque vous les sélectionnez. Les onglets dans le panneau de droite sont affichés seulement pour les *notices* - correspondant à un type de document tel que livre, article de revue et article de presse. Consultez la section [Ajouter des PDF et d'autres fichiers](../adding_items_to_zotero.md#ajouter-des-pdf-et-dautres-fichiers) pour plus d'informations sur l'enregistrement de documents avec leurs métadonnées ou la création d'un document parent pour une pièce jointe indépendante existante.